有無人識日文, 睇得明呢套AV封面D字?

你肯定係AV?

anal fuck

死gay佬

諗起廢青男女果條柒頭

基

佢話第一次登場就比人屌屎眼

左上至右下

含屌屎眼3回合,共7回合體育會6男混戰175分鐘

甜美而殺死人既眼神...
富彈性而有美感既肌肉...
仲有表露無遺而咸濕表現...

19歲新人,淫亂劍道部成員
處男上陣就接受被屌屎眼挑戰!!
從官感上體驗男男既魅力!!

交涉系列27產品, 新增處男柔道部成員及棒球部成員
限時供應產品 STRAIGHT STYLE ORIGINAL
受觀眾好評既情侶肌肉密友亦都會登場!!
另外,仲有處男空手道部成員既第一次被屌屎眼解禁 同埋
好評製作既 "做到好似FF系拍攝既全裸訓練" 亦都會收錄左係本作!!

利申:鳩UP

樓上痴線
呢個mvp系列好睇呀
好似睇過7同11

咁撚貴

笑撚死

有冇啲有劇情既GV?
唔想睇淨係得扑野鏡頭個啲

好似幾靚仔

this

劍道研究